［一人一項］港男差過鬼佬好多既地方

唔好講咩英文差過鬼佬 人地母語無得比
認真少少討論
我先
港男好多時都唔夠鬼佬自信大膽

外型柒過鬼佬

J短
小氣
唔識營造氣氛
婆媽
唔幽默

春袋細 放入口無口感

鬼佬先小器

港男幼稚低能

連蝗同韓狗都驚？ 會唔驚鬼佬？

以上既野唔係淨係得港男先有

根本係成個黃皮亞洲種出哂事

認真 你講吉士夠薑
大陸佬 泡菜佬勁過港男好多

其實講小氣 應該拍馬都追唔上鬼佬
鬼佬好多時哄都唔想哄
鬼佬多數講一兩句就哄到
黎香港 如果港女講一兩句唔得？ 即刻發癲屌尻個港女係bitch. Easy pussy.
利伸：朋友親身經驗

咁唔知喇
但香港男仔成日發脾氣 唔肯溝通
但就少見鬼佬會咁 有咩唔對路就攤出嚟講

你係巴定絲先？
如果鬼佬溝緊你既話 你成日唔覆機 佢會發癲咁屌你
雖然港男都有 不過鬼佬只係3-4個鐘唔覆就開始發癲起勢咁屌

首先你要係女先

絲
港男都會屌㗎wor

不過其實好難有結論
始終有鬼佬好needy
亦都有香港男仔好chill
我暫時未試過俾人屌唔覆機（除咗某d痴線佬除外，香港/鬼佬一樣有呢d情況）
始終sample size 唔夠大

條j又短又幼

其實點解會成日開咁既post 踏自己人
本是同根生,,講到香港男人無樣好咁

為咩....

大陸喱係咪咁自卑啊
要靠鬼佬去踩底叻過自己既人

專登開個po數自己嘅不是
簡直係世界罕見

唔係想踩，但香港人真係好撚怕事，男同女都係
連d蝗蟲係香港踩場都可以唔出聲
你有道理知道係正確就應該係出聲，唔洗怕同人嘈，d蝗就係知d人唔會出聲幫手先咁霸道，你唔洗理隻蝗聽唔聽你講，但至少俾佢地知道，香港人唔係俾你地亂咁黎

女就真係最怕事,次撚次見到港男要爆時,隔離個女人就係到阻頭阻勢
男人之間既事,女人就唔好咁多事啦

港男成隻女人型咁
鬼佬MAN好多

格衰其實無分國籍，好多窮鬼佬賤過港男，但論身型五官，普遍鬼佬有優勢。

普遍見識少啲